 그까짓 계란 먹을수도 있지. 남의것도 아니고 동생껀데.
내가 계란 아까워서 그래? 저래갖고 뭐가 되겠어? 일을 맡았으면 최선을 다해야지, 그따위로 할거면 때래치라그래.
야단을 치더라도 도망갈 구멍을 봐가면서 쳐요. 툭하면 나가라, 호적 파라. 나도 찜질방 가봤는데 그 꼬라지 보니 가슴 아픕디다. 대학까지 나온게 그런일 하기 쉬워요?
대학 아니라 대학 할애빌 나왔어도 하게 생기면 해야지.
지라고 무슨 낙으로 일이 하고 싶겠어요? 여우같은 마누라가 있나, 토끼같은 애새끼가 있나, 사는 재미가 나야 일도 하고 싶죠.
그러게 누가 이혼하래?
그래서 말인데요, 지말은 아니라고 하지만 아무래도 전처한테 미련 있는거 같애요.
뭐?
생각해봐요. 둘이 그렇게 좋아죽고 못살아서 반대하는 결혼까지 했는데, 그렇게 쉽게 정이 떨어져요?
그래서?
일단 내가 한번 만나볼려구요. 걔도 혹시 재결합할 생각이 있으면 어떡하든 붙여줘야죠. 둘만 좋다면 또 반대는 안할거죠?
